一人n個俾精神病影響表現嘅運動員

一個係阿祖安奴，死左老豆之後就一直受抑鬱症影響表現插水
另一個係前德國國家隊2號門將安基，因為抑鬱症而自殺

輕度弱智算唔算精神病
係既就伊禾比同連加特

沙基利不可少

普巴 一嚟左獌聯之後經常性發波瘟 精神病發作 摩佬同蘇b都搞佢唔掂

沙短真係好慘，個樣kind kind地姐，個人其實無咩，但存在感好低，沙拿文尼點浪點無態高普都錫住，沙短做漏少少野就比人當狗屌，真係好偏心好唔平衡

仲要其實幾可愛

Thx 💋

巴洛迪利

唔知算唔算
但佢嘅cls行為同佢身世好有關係

德國中場Deisler

蘇亞雷斯
一唔發癲真係好波，真係完全唔理解點解咁鐘意咬人

佢咁矮而家中埋武肺跳高唔過1CM咁點算

冇人理你啲人名

Jesus Navas曾經因為思鄉病同焦慮症而退出國家隊

巴神中度

呢個都係
再加埋膝傷

伊利錫 俾人戴完綠帽之後宜家都仲未出返場

理解不能

美欺 矮

沙拿文尼名成利就都每場成隻狗咁撲波追波
沙短不了

樓主搞清楚情緒病同精神病先

但我又唔覺得佢有影響表現
最多係停幾場入少幾球
但次次復出個態都不跌反升
尤其是咬伊雲奴域嗰次